有冇人知那兒有得賣或訂以去年反送中為主題的坐枱月曆？我左澳洲的朋友想要。謝謝。

摧推

TG我,Thx

我冇TG,有其他方法聯絡你嗎？

一係你去各地嘅黃色年宵碰下運氣la....

有無line?

冇。有Facebook, we chat

我知"香港花生"channel 有做緊年曆義賣,
你試下去佢地youtube channel/fb page 問問la

Thanks